{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2100508",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 퍼지 크루 넥 니트 [크림] WOMENS FUZZY CREW NECK KNIT [CREAM]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのニット/セーターはスリムなシルエットのウーマンズファジークルーネックニットです。 豊かでヘアーリーな質感の原糸を使用してユニークにデザインされており、7ゲージ1合のハーフカーディガン組織に編み込まれて伸縮性に優れながらも身体に快適にフィットするスリムフィットを演出します。 ネックラインは適度な幅と奥行きでデザインされており、総丈は股上が長いボトムスとよく似合うように短く設定されています。 連結部には高級縫製技法であるリンキングステッチを適用して完成度を高め、袖と裾にはテンションと復元力のためにスパン糸が入れたリップ組織が配置されました。 この製品はユニークなデザインとスリムなシルエットで様々なルックに活用しやすいアイテムで、19~28歳の女性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニット/セーターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "スリムなシルエットのウーマンズファジークルーネックニットです。"
        },
        {
            "question": "どんな素材を使用していますか？",
            "answer": "豊かでヘアーリーな質感の原糸を使用しています。"
        },
        {
            "question": "編み方や組織はどのようになっていますか？",
            "answer": "7ゲージ1合のハーフカーディガン組織に編み込まれています。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴がありますか？",
            "answer": "伸縮性に優れながらも身体に快適にフィットするスリムフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ネックラインはどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "適度な幅と奥行きでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "総丈はどのくらいですか？",
            "answer": "股上が長いボトムスとよく似合うように短く設定されています。"
        },
        {
            "question": "どのような縫製技法が使用されていますか？",
            "answer": "リンキングステッチが使用されています。"
        },
        {
            "question": "袖と裾には何が配置されていますか？",
            "answer": "テンションと復元力のためにスパン糸が入れたリップ組織が配置されています。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターはどんなルックに活用できますか？",
            "answer": "様々なルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "どの年齢層の女性に人気がありますか？",
            "answer": "19~28歳の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 328
    }
}